有無busking band收留vocal?

各位巴絲好
我自己聽開Cantopop，識基本樂理同和音，亦識結他/drumset/cajon，必要時可以做埋rhythm guitar
想搵一隊會長夾嘅busking band 有無band搵緊人？

咁你係結他定cajon定vocal

Vocal呀

加油
band已組
幫唔到你

男vocal?

多謝巴打

係呀巴打

推

或者會唔會有木結/Cajon/Keyboard有興趣組band
希望會一齊寫歌夾嘢

有興趣 @colaw

加油

人生夢一場革命至終老

Busking

我學緊cajon
不過都已有team😂😂😂😂

巴打玩咩同聽開咩？

巴打你咁多band嘅

1 team咋 lolololol

好葡萄

vocal 周街都係 學下結他學下bass 易d搵食

巴打係咪miss咗內文？
我都識其他樂器㗎

擺段作品上黎先啦

巴打玩咩樂器？ 一齊交流下

但你又話要做vocal喎

Neway唱lunch k 58蚊咋

唔知上面位巴打咩意思 我理解就係剩vocal好難搵band 叫我裝備下自己 所以回佢我都識其他嘅樂器
而我係想做vocal呀 但必要時都可以做埋rhythm guitar㗎

bass

樂器公廁 實搵到人嘅
你之前有冇夾開

如果你自彈自唱得嘅
其實自己出去玩啦
玩得好可能人地會侵埋你玩or識到人

巴打聽開咩？

樂器公廁係咩意思？
有呀

得呀 不過想多啲樂手一齊玩
始終多支lead多個cajon係編曲上豐富好多

姐係乜都識囉
咁你本新玩開嗰班唔ok咩？

咁巴打你都幾撚惡 識其他樂器就俾你叫公廁
之前個班主要係因為佢地返工夾唔到時間 咁人各有志我都唔阻佢地發達啦

新手cajon 一唔一齊玩下？

其實喺到組班人玩都諗得過

Cajon ，廣東pop同funk

交流下打cajon

已telegram
可以同我地一齊試下玩如果想組team

巴打 id 係咩呢

巴打玩咗幾耐？

加你tg交流下先

一齊嚟啦 巴打你玩咩樂器㗎

@colaw

現役busker
私下已有學生、教班 只教結他/cajon
有興趣留tg傾下

雖然大家都係玩音樂之人
不過麻煩巴打要搵食就自己開post啦

暫時有一位cajon手
歡迎其他樂手加入

錄段音上黎聽下先

巴打玩咩樂器？ 一齊jam下

歡迎加我tg @amberwm

連登無結他手？

巴打擺段錄音上黎聽下先啦

巴打玩結他？一齊出嚟jam下啦

唱歌係人都識
掃chord大把人識

去neway啦

唔放出黎 點知你係咪無料扮四條先

其實我都唔會知道搵到嘅樂手係咪無料扮四條㗎喎
所以最好大家一齊出嚟jam下就知夾唔夾啦

不過我有學過唱歌嘅 唔洗擔心我係唱k質素